報左7月CFA CBT，但香港考場冇曬位，點算好?

如題

返大陸考

問左，佢話唔會就個別例子處理
叫我係deadline前搵考場

比咁貴仲要受d咁既氣

我都報左cfa lv1 7月考，都搵唔到考場，但我睇大陸d網講，大陸7月cfa都未出考場

佢係未出曬考場，定真係full左？

唔知
多謝你比多d資訊我

但我見到有人book到7月cfa lv1香港場
我依家都淆底

放一部Texas Instruments BA II Plus Professional, $300HKD
轉左行, 唔撚考CFA了

想請問你係邊度睇其他人既討論？

唔考
考嚟無用

報左5月
放棄左

溫定12月

放棄係指book唔到場定係溫唔切書?

溫唔切

呢個係你自身問題
但我book唔到場係大會問題

我入左一個連登溫cfa既tg group，見到人地講

CFA 2021 入黎一齊傾住溫書

我都book唔到香港場

啫係俾左錢考仲要自己揾考場?
如果揾唔到可唔可以延期?

定係直接reschedule遲d呀？而家好似$25鎂咋喎

25蚊係指你揀左個時間，推遲幾日，但7月延遲到8月考就唔係呢個價

最壞既打算係refund，再報過，但就冇左early bird優惠，仲要俾多300usd

屌你老味垃圾cfa institute話我個考場因為支那肺炎封左問都唔問我就亂咁幫我轉時間地點，唔係check check email都唔知件事

Same here
佢老母香港center個電話 打極都無人聽
正垃圾

好ON9,我打去考評局問佢地話個考場如期開放WTF

你地好勁，竟然打得通